覺唔覺上咗車仲周圍行嘅人好撚黑人憎

返工放工時間港鐵已經夠哂逼 屌你老母仲要車頭行去車尾 你係想係果邊落就上車前行定啦 碌柒咁

覺
唔覺

x2

on 撚99 咁

有d唔係人黎